想搵番一位海關....

少肥 173左右 拉金色狗

唔知佢上唔上連登

有野想問佢

我係果日就喊果位新豬仔

好頹 唔通搵唔番....

搵我咩事

真唔真啊....

做咩扮我？

你on9?

記唔記得人老num呀

做乜事？

冇睇到 偷偷影左佢背影

果日真係好唔開心
多謝佢

邊度見又唔講

cne有得幾多人拖狗 講底幾時咩環頭見到 幫你問下

5樓arrival ,4樓

咩叫環頭？
機場4樓 5樓

你新豬？定街外人

街

機場金毛狗好似得一隻

真的嗎

今日先見完 海關著深藍色衫